伍乞衣真係世清來 又講隻抽

屌你老母啦 伍乞衣 我約你瑞和街只抽

樓主型到

連登都死 ching仲未甩到P

9秒100拳

屌你老母笑6日子?

點解佢咁耐仲係p牌